【沙田遊行】眾志成員獲保釋 稱警署內遭威嚇：喺度打X死你都得

香港眾志常委朱恩浩和成員廖偉濂涉嫌非法集結被捕，遭扣留45小時後，獲准以三千元保釋候查，須於八月中報到。他們離開警署後見記者，表示遭到警員暴力對待，身體多處有傷痕，並有警員在警署內向他們稱「喺呢度（警署）打X死你都得」。他們將查看事發相關片段，並與律師商討後續行動。眾志對警方的拘捕方法、暴力對待包括肢體及語言，以及拖長扣留時間予以譴責。

眾志表示，朱恩浩及廖偉濂遭扣留超過45小時，其間進行筆錄盤問、錄影會面及住所搜查，搜查時無檢走物品，但要求換下身上衣物作證物。眾志認為扣留時間過長，無理及不必要，懷疑警方刻意拖長扣留時間，作為不必要的懲罰。又指，兩人在拘捕過程中被警員暴力對待，朱恩浩被警員膝蓋壓住頸部，按在地上，180度扭手腕；廖偉濂在被拘捕前遭一批警員亂棍追打，在警署內遭暴力威嚇。眾志會考慮法律追究，須與律師商討後決定，對警方的拘捕方法、暴力對待包括肢體及語言，以及拖長扣留時間感到非不滿，並予以譴責。

朱恩浩表示，在事發當日（14日）正沿唯一逃生路線離開現場，當時正在行人路上，忽然一名白衣軍裝警員衝前，朱表示「走緊喇」，其後被對方撞向牆，頭部撞牆，令他失去重心伏倒地上，手腕被扭曲感到劇痛，眼鏡掉落。醫院驗傷證手無骨折，但其他損傷有待確認。另外，由於雙手被索帶綁起兩、三小時，血液不流通及麻痺，手指可能扭傷。

廖偉濂表示被捕過程身上有九處遭警員襲擊傷痕，一處是遭白衣軍裝警員以警棍毆打並推倒地上，令左腰撞向石壆，需到醫院驗傷，造成坐下及躺下困難；兩處是被制服在地及帶上警車時，遭警員不斷將左手手踭向後扭曲，以索帶將其雙手綁起用力過緊，尤其左手，並拒絕重綁要求；有五處由警員或警棍襲擊造成，分別在右手腕、上臂、背部肩胛骨、右腳大腿及左小腿，其中腿傷較輕；最後是面部，「我覺得係最離譜」，一名綠衣防暴警察用膝蓋不斷撞向其面部，「我一定會追究」，但不知道其警員編號。

「我覺得非常非常離譜」，廖指，被帶返馬鞍山警署後，數名示威者被帶到七樓的餐廳，其間一名警員突然衝向他，講粗口並「擸凳想襲擊我」，但遭其他警員制止。他認為事件在警署內發生，該名警員失控令人大惑不解，警員情緒管理太差，令人不能接受，他又指該名警員說「認Ｘ住我」。朱恩浩補充指，該名警員說「喺呢度（警署）打X死你都得」，他認為這是極不合理的恐嚇。

朱恩浩認為，特首林鄭月娥非正面回應訴求，未來數星期的示威遊行會不斷出現，促請林鄭正視五大訴求，尤其是實行雙普選。

黑警比政府利用？利你老母！
你班仆街同黑社會一樣只係想享受暴力同埋升薪做大佬！

唔理衝唔衝，21去金鐘。

黑警、政棍、紅媒、廢老、老黑、港共

沒有一個是無辜的。

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

推

係警局打死市民你估第二日會點
毅進仔係咪無腦成咁

武裝組織

又usb線自殺呀？

唔打死正契弟

黑狗 屌你老母

喂，傻鳩差佬
夠膽就出黎同我地講
唔撚好哩係狗屋入面細細聲

垃圾黑警

你睇下個傻閪差佬，睇下佢點撚樣

死黑警我屌你老母

Mon post啦 傻閪
打工打到用條命博
大sir就涼住冷氣搞你條女

如果政治犯死係警署，淋奠第一個送克警一程

721，金鐘見

黑警無一個是無辜的

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

告鳩d黑警

7.21 金鐘見

push

屌你老母搞咁撚耐個張飛

721 港島見 ! !

黑警一向係垃圾

煲大佢

係狗屋咁串有乜用下次出嚟講先有用嘛

好不安呀黑警

眾志受慣
完全唔會驚

理差佬係咪白痴
仲係眾志既人
死左會好麻煩

connect?

Push
721 港島見

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

lan線自殺依家點?

你咪試下 到時大把人會顛 你地仲驚

認真
第一 星期日一到夜晚就收皮 啲人唔多唔少第二日要返工 嗰邊冇支緩
第二 啲狗熟晒路 打咗金鐘咁多次 我地冇理由唔知個位幾惡劣 好易俾人包抄 仲要cut地鐵真係又困獸鬥
第三 立法會七一入過已經元氣大傷 再衝入去意義削弱 除非入去宣布臨時政府
第四 金鐘冇支援 就算買野食買物資都係超遠
第五 冇居民 冇咁多人可以做掩護

大家真係要諗諗咩地方更理想
除非解決到以上問題

大sir十幾廿萬一個月起office涼冷氣，散仔拎得果3萬幾走去搵命博。

[街招] 柏林狗仔打尖！優先處理！

有傳柏林仔想做一哥，大家一定要幫佢寫靚份cv

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

眾志要眾籌出聲 要抝手林坐監 問過大狀佢入緊！

(唔熟法律) 想知如果要告柏林仔可以點做？

黑警根本冇一個係無辜
出面開埋d黑警被迫，又話佢地都好不滿果d根本就同三毛冇分別
退十步咁講即使係真既又點，開個咁既post想比人打果d人同情返打佢既人？
警察根本冇釋出過善意就幫佢地講說話都唔知係咩居心

唔明啲狗做乜要咁癲
佢地以為自己係邊個

其實班狗係好痴線
例如, 佢行過你隔離,大叫你做咩打我
咁你就可以被控襲警
就算告唔入都好撚煩

本身呢個法律既系統係以一個社會由平民到執法既都會自律 既原則底下寫既
班狗亂咁咬而無方法可以壓制住真係好危險

Pisj

好彩扭完手冇骨折

其實而家有好多微型錄音機,唔知眾志班人咁醒有冇袋住

係打撚死就打呀，全世界都知道係黑警打死人，警局得你班狗係到，唔好得把口講啦，打死人，我怕你班黑警好快 壽終正寢

其實係手腕向內定外扭......分別好大

坦白講
唔係經過六七月
我唔信啲警察會咁講過野同做野
但呢段時間後
我信黑警真係黑

差三個鐘唔坐埋去？

張飛721見

俾人扭斷手個個出返嚟未 點解仲未有消息

追究到底

強姦都得 打人又真係冇問題

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

夠薑打死佢唔好放出去

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

佢地試下警署入面打死可以點spin丫

話傻閪 仲話黑警比正苦利用
邊個再咁講就係鬼

咁撚惡?21號出黎隻揪呀!睇下邊個打撚死邊個?

721 金鐘見

職係隻手碗有無斷?

你啲狗仔伙記嗰邊廂喺警署內聲稱俾人一打三
都唔敢打撚死條友報復啦

你都傻既
班狗做慣做熟
求其搵啲野幫你被自殺咪得

差三個鐘唔踢保

721金鐘

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

好似isis亂殺人

亞洲最大恐怖組織

唔係有人提議銅鑼灣？

得把口
吠就叻

721見！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

我冇嘢講 我要搵律師 我唔解鎖

成班垃圾警察

搵唔到繁體字版，
不過黑警同公安而家已經冇分別

會話你用 lan 線自殺

遭扣留45小時後，獲准以三千元保釋候查，須於八月中報到。
做乜唔留多3個鐘?真係會打死?
又要報到好撚煩喎

諗返起D 冒警撚衝出黎俾人打就好笑

721

希望警察咪撚再擺政府上檯做磨心
根本你班狗就係想打 721成全你囉

班傻閪警犬當自己共產黨
共產黨當佢地condom炸 一出事肯定搵人出黎制旗平民怨

Push

開始要簽不自殺宣言，遲早有人被自殺

721見